# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) Nitrokey
# This file is distributed under the same license as the Nitrokey
# Documentation package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nitrokey Documentation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-26 11:18+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-25 22:54+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous <noreply@weblate.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) "
"<https://translate.nitrokey.com/projects/nitrokey-documentation"
"/documentation-syntax/zh_Hans/>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: ../syntax.rst:2
msgid "Nitrokey Documentation - Syntax"
msgstr "Nitrokey文档 - 语法"

#: ../syntax.rst:5
msgid "(Nitrokey Product - Platform)"
msgstr "(Nitrokey产品-平台)"

#: ../syntax.rst:11
msgid "H2 Heading"
msgstr "H2标题"

#: ../syntax.rst:14
msgid "Some text with ``inline.code();``"
msgstr "一些带有``inline.code();``的文字。"

#: ../syntax.rst:16
msgid "This is a bulleted list."
msgstr "这是一个列举式清单。"

#: ../syntax.rst:17
msgid "It has two items, the second item uses two lines."
msgstr "它有两个项目，第二个项目使用两行。"

#: ../syntax.rst:20 ../syntax.rst:25
msgid "This is a numbered list."
msgstr "这是一份编号的清单。"

#: ../syntax.rst:21 ../syntax.rst:26
msgid "It has two items too."
msgstr "它也有两个项目。"

#: ../syntax.rst:23
msgid "Normal text again."
msgstr "又是正常的文字。"

#: ../syntax.rst:28
msgid "this is"
msgstr "这就是"

#: ../syntax.rst:29
msgid "a list"
msgstr "一览表"

#: ../syntax.rst:31
msgid "with a nested list"
msgstr "用一个嵌套的列表"

#: ../syntax.rst:32
msgid "and some subitems"
msgstr "和一些子项目"

#: ../syntax.rst:34
msgid "and here the parent list continues"
msgstr "而在这里，父母的名单还在继续"

#: ../syntax.rst:36
msgid "These lines are"
msgstr "这些线是"

#: ../syntax.rst:37
msgid "broken exactly like in"
msgstr "破碎，就像在"

#: ../syntax.rst:38
msgid "the source file."
msgstr "的源文件。"

#: ../syntax.rst:41
msgid "H3 Heading"
msgstr "H3标题"

#: ../syntax.rst:44
msgid "Only the following message boxes should be used:"
msgstr "只应使用以下信息框。"

#: ../syntax.rst:48
msgid "Warning text."
msgstr "警告文字。"

#: ../syntax.rst:52
msgid "Note text."
msgstr "注释文本。"

#: ../syntax.rst:56
msgid "Important text."
msgstr "重要文本。"

#: ../syntax.rst:60
msgid "Tip text."
msgstr "提示文本。"

#: ../syntax.rst:69
msgid "Grid Table"
msgstr "网格表"

#: ../syntax.rst:72
msgid "Header 1"
msgstr "页首1"

#: ../syntax.rst:72
msgid "Header 2"
msgstr "标题2"

#: ../syntax.rst:72
msgid "Header 3"
msgstr "标题3"

#: ../syntax.rst:74
msgid "body row 1"
msgstr "身体第1行"

#: ../syntax.rst:74
msgid "column 2"
msgstr "第2栏"

#: ../syntax.rst:74
msgid "column 3"
msgstr "第3栏"

#: ../syntax.rst:76
msgid "body row 2"
msgstr "身体第2行"

#: ../syntax.rst:76
msgid "Cells may span columns."
msgstr "单元格可以跨越列。"

#: ../syntax.rst:78
msgid "body row 3"
msgstr "身体第3行"

#: ../syntax.rst:78
msgid "Cells may span rows."
msgstr "单元格可以横跨行。"

#: ../syntax.rst:78
msgid "Cells"
msgstr "细胞"

#: ../syntax.rst:79
msgid "contain"
msgstr "含有"

#: ../syntax.rst:80
msgid "blocks."
msgstr "块。"

#: ../syntax.rst:80
msgid "body row 4"
msgstr "身体第4行"

#: ../syntax.rst:84
msgid "Simple Table"
msgstr "简单的桌子"

#: ../syntax.rst:87
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

#: ../syntax.rst:87
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: ../syntax.rst:89
msgid "A"
msgstr "A"

#: ../syntax.rst:89
msgid "B"
msgstr "B"

#: ../syntax.rst:89
msgid "A or B"
msgstr "A或B"

#: ../syntax.rst:91 ../syntax.rst:92 ../syntax.rst:93
msgid "False"
msgstr "假的"

#: ../syntax.rst:92 ../syntax.rst:93 ../syntax.rst:94
msgid "True"
msgstr "真"

#: ../syntax.rst:97
msgid ""
"This is a text that needs to be translated automatically. This is another"
" Line to be translated."
msgstr "这是一个需要自动翻译的文本。这是另一条需要翻译的线路。"

#: ../syntax.rst:100
msgid ""
"This line is one of the tests for the automated translation workflow with"
" weblate."
msgstr "这一行是对weblate的自动翻译工作流程的测试之一。"

#: ../syntax.rst:101
msgid "Adding this text should trigger the conmplete workflow of translation."
msgstr "添加此文本应触发翻译的完整工作流程。"

#: ../syntax.rst:103
msgid ""
"This is `a Link  <https://f-droid.org/F-Droid.apk>`_ with the definition "
"of the url inline."
msgstr "这是`一个链接<https://f-droid.org/F-Droid.apk>`_，内嵌有url的定义。"

#: ../syntax.rst:105
msgid ""
"This is another thest for `a URL  <https://f-droid.org/F-Droid.apk>`_ to "
"test translation."
msgstr "这是对`一个URL <https://f-droid.org/F-Droid.apk>`_的另一个测试翻译。"

#: ../syntax.rst:108
msgid "This is a plain link https://foobar.bas/slug1/slug2"
msgstr "这是一个普通的链接https://foobar.bas/slug1/slug2"

#: ../syntax.rst:110
msgid ""
"This line contains the product name Nitrokey Start an should not be "
"altered by the translation."
msgstr ""

#~ msgid "A new text that should be translated be deepl."
#~ msgstr "一个新的文本，应该被翻译成deepl。"

#~ msgid "The Product Term Nitrokey 3 should not be translated to japanese Kanji."
#~ msgstr "产品术语Nitrokey 3不应该被翻译成日本汉字。"

#~ msgid ""
#~ "This line should be translated also "
#~ "into chinese and Nitrokey Start should"
#~ " not be translated."
#~ msgstr "这句话也应该被翻译成中文，而Nitrokey Start不应该被翻译。"

